日本女大生喊「不要」沒用 印度男硬上無罪發回重審

1.媒體來源:
三立

2.記者署名:
記者楊佩琪／台北報導

3.完整新聞標題:
日本女大生喊「不要」沒用 印度男硬上無罪發回重審

4.完整新聞內文:
一名印度籍男子來台念研究所，卻趁與同校大學部日本籍女留學生聊天時，跨坐在日女身
上，不顧日女多次喊「不要」，性侵得逞。二審台南高分院判決印籍男無罪，案經上訴三
審，最高法院認為尚有諸多疑慮待釐清，日前發回重審。

根據起訴，2018年6月間某日晚上，印籍男邀請日女外出喝酒，雙方在校園外一家便利商
店買了啤酒後，在校內的超商聊天。聊到超商打烊，轉往印籍男的宿舍房間。

凌晨1點多，印籍男表示，到3、4點再離開比較不會被其他人發現，累了可以躺在他的床
上休息，他不會打擾，日女因此稍事躺下並察看手機訊息。此時印籍男詢問能否躺在旁邊
，日女沒有表示反對。

沒想到印籍男才躺下沒多久，突然翻身跨坐在日女身上，日女嚇壞，試圖推開印籍男，並
多次以英文「Stop it」要求停止，但印籍男沒有理會，性侵得逞。

二審台南高分院認為，當晚雙方有親吻、牽手、擁抱等親密動作，無法排除印籍男誤認女
方同意的可能，因此判決無罪。檢方不服，上訴三審。

最高法院認為，到底印籍男有沒有強制性交的主觀犯意，還需進一步釐清，且在檢警偵辦
、校方召開性平會時，女方的說法均一致，又雙方親吻是否出於真誠，都還有疑慮待調查
清楚，因此撤銷原判決，發回台南高分院重審。

5.完整新聞連結 (或短網址):

強姦師

層主?

一單新聞可以有齊
AV大國
強姦大國
風化大國

定延每次都是自願俾我
我唔會硬上的

咖哩佬：根據av既教育「打咩打咩」即係欲拒還迎

定延每次都係被你硬上
已經去緊報警

印仔認罪啦

風化大國係邊度？

今次連登仔幫邊一邊

定延硬上你

台灣

台灣（法庭）

米癲拉

連登仔睇左圖先再決定

新北

慘過返印度

硬上師

桃園
新竹

印狗認罪啦

台灣囉
日日都有風化新聞咁滯

上埋床兩個訓曬落床
都唔屌得

佢可以硬

不嬲覺得印度好多人都係扮嘢狗...係啲港女先咁信佢地...

不要.....停

日本妹生出黎就係比人姦，而印度佬生出黎就係為左姦人，成件事合理啦

無啦啦上宿舍知咩料啦

認咗佢係男人了

可以寫三國志

ya咩爹聽左ya媽爹

大家仲漏咗講一嘢，呢三大國都係反支小先鋒，估唔到有生之年可以見到三大國同時係一單新聞出現，真係令我好滾動

日本女叫不要即係解要
好似係

女人唔要即係要

Wut da fuq

邊位兄弟做嫁 出黎認咗佢啦

不意外

連登仔：勞資糾紛

新北鬼父

食過日本妹，畀人閹割都無憾啦

也咩爹

冇錯

啲女人好古惑，唔好 即係 好

三個色情國，最後冇事

台灣就專for偷食

去埋人地房

英文喎